知唔知點解啲人唔開心，會諗起蝙蝠俠？

因為佢哋會講 Feels batman

on9/10

0/10

pk!

8/10